無論點都係香港政府同香港警察嘅錯 血債只可以血償

就算係警察就咁鳩追佢搞到佢一時情急跳錯樓，都絕對係警察嘅錯，係政府嘅錯。唔係政府鳩推惡法，漠視民意，唔會有呢場運動，唔會有呢一日。唔係香港警察濫權濫捕濫打，都唔會有咁多人以死相搏。唔好死都要去證明咩CCTV，咩扔落樓，咩布袋彈射中，咩有冇阻礙救援。唔好跌入無謂嘅FC，假新聞，作故仔陷阱。

有道理麻煩幫推，我唔想到時又變查案，又要等CCTV ，又有自己人忍唔住作故仔。根本就唔使講咁撚多嘢，無論點都係香港政府同香港警察嘅錯

血債只可以血償

推